有野想問各位巴絲打

暴龍係嘩果隻，定係鬼鬼祟祟果隻？